%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% chapter.tex %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% sample chapter
%
% Use this file as a template for your own input.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Springer-Verlag %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Firma}
\label{firma} % Always give a unique label

\section{Opis ogólny}
RedHost S.A. jest firmą świadczącą profesjonalne usługi IT w zakresie hostingu. Przedsiębiorstwo posiada własne centrum danych (data center) znajdujące się w Warszawie, które składa się z czterech pomieszczeń pełniących role serwerowni, mieszczących łącznie ponad dwieście szaf na serwery (server rack). Firma świadczy kompleksowe usługi polegające na odpłatnym udostępnianiu dostępnych zasobów: od wynajmowania miejsc w serwerowniach przez udostępnianie wirtualnych systemów operacyjnych po dzierżawienie wydzielonego miejsca na dyskach twardych serwerów. Klientami firmy są przedsiębiorstwa każdej wielkości oraz osoby prywatne, które dzięki wynajmowi nie muszą ponosić kosztów utrzymania skomplikowanej infrastruktury, która zapewnia niezawodność i szybkość serwerów.

\section{Misja}
Świadczenie profesjonalnych usług hostingowych, dzięki którym klienci będą mogli z powodzeniem realizować i rozwijać swoje przedsiębiorstwa.

\section{Cele}
\begin{itemize}
	\item Osiągnięcie i stabilizacja co najmniej 10 pozycji w rankingu największych firm hostingowych w Polsce. 
	\item Nawiązanie kontaktów biznesowych z właścicielami popularnych polskich portali internetowych.
	\item Wejście na rynek europejski.
	\item Ciągła modernizacja i podnoszenie jakości świadczonych usług.
\end{itemize}


\section{Profil firmy}
W epoce informacyjnej, w której obecnie żyjemy, praca wielu przedsiębiorstw jest wspomagana lub nawet w całości zależy od systemów informatycznych przechowujących i przetwarzających informacje. Przerwy w świadczeniu usług przez te systemy spowodowane awariami zaburzają operatywność przedsiębiorstwa i powodują wymierne straty. Aby zwiększyć niezawodność i zminimalizować ryzyko awarii stosuje się redundancję źródeł zasilania, łączy internetowych, dysków twardych, serwerów i innych elementów niezbędnych do działania systemu informatycznego. Jednak takie postępowanie prowadzi do znacznego zwiększenia złożoności infrastruktury informatycznej, a w związku z tym zwiększenia kosztów utrzymania systemu i wymaga zatrudnienia dodatkowych, odpowiednio wykwalifikowanych pracowników. Małe i średnie przedsiębiorstwa nie są w stanie pokryć dodatkowych kosztów związanych z utrzymaniem takiego systemu, natomiast duże przedsiębiorstwa stawiają wysokie wymagania dotyczące jakości i bezpieczeństwa. Ponadto większość przedsiębiorstw ma wystarczająco obowiązków i po prostu nie ma zamiaru zajmować się problemami informatycznymi. Dlatego istnieje potrzeba zlecenia opieki nad systemem informatycznym przedsiębiorstwa zewnętrznej firmie, która dzięki swojej specjalizacji jest w stanie zapewnić odpowiednie zaplecze techniczne i wyszkolonych fachowców. W dodatku firma ta jest w stanie rozłożyć koszta utrzymania całej infrastruktury na wielu klientów, co pozwala na obniżenie cen świadczonych usług. Na tym właśnie polega hosting, którym zajmuje się firma RedHost S.A. Usługi są świadczone także osobom prywatnym, które chcą zamieścić swoją stronę internetową w sieci.


\section{Usługi}
%pisac z perspektywy firmy czy ogolnie wyjasniac co to znaczy?
W zależności od potrzeb i zaawansowania technicznego klienta hosting może przyjmować różne formy. Przedsiębiorstwa, które chcą posiadać niczym nieskrępowaną możliwość konfiguracji swojego systemu, będą zainteresowane wynajęciem miejsca w serwerowni w którym będą mogły ustawić swój sprzęt i same będą nim zarządzać. Z drugiej strony duża część przedsiębiorstw może chcieć oddelegować wszystkie obowiązki związane z utrzymaniem systemu. W związku z tym firma RedHost S.A świadczy zróżnicowane i kompleksowe usługi hostingowe.

\subsection{Hosting kolokacyjny}
Polega na ulokowaniu sprzętu należącego do klienta w serwerowni firmy świadczącej usługi hostingowe. Klient uzyskuje w ten sposób dostęp do szybkiego łącza internetowego, awaryjnych źródeł zasilania, systemu chłodzenia i innych elementów infrastruktury serwerowni ponosząc niewielkie koszty. Zachowuje przy tym możliwość pełnej administracji nad konfiguracją sprzętową i oprogramowaniem.

Hosting kolokacyjny wiąże się z potrzebą zapewnienia klientowi fizycznego dostępu do serwerowni. Ze względów bezpieczeństwa wymaga to stosowania dodatkowych zabezpieczeń uniemożliwiających niepowołany dostęp do serwerów. Najczęściej stosowanym rozwiązaniem tego problemu jest umieszczanie maszyn w specjalnych szafach z zamkiem na kartę magnetyczną lub wymagającym identyfikacji biometrycznej. Dodatkowo każda serwerownia jest pod stałym nadzorem systemu monitorującego i kamer wideo.

Ten typ hostingu jest najlepszym wyborem, jeżeli klient ze względów bezpieczeństwa lub wydajności chce ulokować kopie swojego systemu w różnych lokacjach geograficznych.

\subsection{Hosting dedykowany}
Inaczej zwany hostingiem zarządzanym, jest usługą w której firma hostingowa wynajmuje klientowi należące do niej serwery w całości. Klient posiada pełną kontrolę nad wynajętymi maszynami wliczając wybór podzespołów i systemu operacyjnego. Hosting dedykowany może niejednokrotnie być tańszy i bardziej opłacalny od kupna własnego sprzętu.

Firmy hostingowe posiadają specjalne umowy z dostawcami oprogramowania, które umożliwiają im na podstawie miesięcznych opłat udostępnianie licencji zakupionego oprogramowania własnym klientom. Dzięki temu firma hostingowa może zainstalować komercyjne systemy operacyjne i oprogramowanie na życzenie klienta, który nie musi trudzić się ich kupnem. Wiąże się to z dodatkowymi opłatami za usługę hostingową, jednak klient może znacznie zaoszczędzić na kosztach licencji.

Hosting dedykowany może wiązać się z dodatkową usługą administracji serwerem. Wyróżnia się cztery poziomy wsparcia:
\begin{itemize}
	\item Brak zarządzania - Brak ingerencji ze strony usługodawcy. Klient sam jest odpowiedzialny za zarządzanie serwerem.
	\item Samodzielne zarządzanie - Usługodawca monitoruje stan serwera i przeprowadza pewne prace konserwacyjne. Klient wykonuje większość czynności administracyjnych.
	\item Częściowe zarządzanie - Oprócz monitoringu i prac konserwacyjnych, usługodawca w pewnym stopniu zarządza serwerem. Klient może wykonywać określone czynności administracyjne.
	\item Pełne zarządzanie - Zawiera monitoring, obsługę restartów maszyny, instalację poprawek i nowych wersji oprogramowania oraz systemów operacyjnych. Klient nie wykonuje żadnych czynności administracyjnych.
\end{itemize}

Ten typ hostingu nie wymaga zapewnienia klientowi fizycznego dostępu do serwerów. Klient zarządza serwerem przez internet najczęściej przy użyciu protokołu SSH.

\subsection{Wirtualny hosting dedykowany}
Dzięki technologii wirtualizacji możliwe jest podzielenie zasobów jednego fizycznego serwera i jednoczesne uruchomienie na nim wielu różnych systemów operacyjnych, tak aby każdy z tych systemów zachowywał się jak niezależna maszyna. Wirtualny hosting dedykowany jest odmiana hostingu dedykowanego w której klient zamiast wynajmować cały serwer, wynajmuje jedną z takich maszyn. Klient nadal zachowuje niezależność w administrowaniu swoim serwerem przy dużo niższej cenie. Ze względu na wiele maszyn wirtualnych znajdujących się na jednym fizycznym serwerze, każda z tych maszyn ma ograniczoną ilość zasobów takich jak czas procesora, ilość pamięci RAM, czy miejsce na dysku.

\subsection{Hosting współdzielony}
Typ hostingu popularny wśród klientów będących małymi przedsiębiorstwami lub osobami prywatnymi, które posiadają dużą ilość wiedzy technicznej. W  usłudze tej klienci wykupują konta użytkownika systemu operacyjnego działającego na serwerze, stąd też popularną nazwą usługi jest hosting powłoki (shell hosting). Klienci mogą korzystać z zainstalowanych na serwerze programów, którymi zwykle są: serwer www, serwer poczty email, repozytoria, bazy danych, kompilatory i interpretery różnych języków programowania. Mogą także instalować dodatkowe oprogramowanie, ale jedynie w ograniczonym zakresie. Z uwagi na to, że na jednej maszynie pracuje wielu użytkowników jednocześnie, każdy z nich ma z góry ustalone limity na zajętość dysku twardego, użycie pamięci ram, czasu procesora i łącza internetowego. Mimo pewnych ograniczeń, hosting ten daje znacznie większe możliwości od standardowego hostingu stron internetowych i przy tym jest dużo tańszy od hostingu dedykowanego.

\subsection{Współdzielony hosting stron internetowych}
Jest to usługa, w której wiele stron internetowych jest udostępnianych przez jeden serwer. Każda z tych stron znajduje się w wydzielonym obszarze dysku twardego, do którego klient ma dostęp przez protokół FTP lub specjalny sieciowy panel administracyjny. Klient nie musi posiadać praktycznie żadnej wiedzy technicznej, żeby korzystać z tej usługi, ponieważ aby zamieścić swoją stronę internetową na serwerze, wystarczy skopiować pliki do odpowiedniego katalogu. Tak jak w przypadku zwykłego hostingu współdzielonego, tak i w tym wypadku usługodawca narzuca limity na wykorzystanie zasobów serwera, aby móc zagwarantować wszystkim klientom ciągłość świadczenia usługi. Wielkość limitów jest zależna od pakietu wykupionego przez klienta. Jest to najbardziej ekonomiczna opcja dla małych przedsiębiorstw i osób prywatnych, chcących jedynie umieścić swoją stronę internetową w sieci. 

\subsection{Darmowy hosting internetowych}
Odmiana współdzielonego hostingu stron internetowych, w której klient nie płaci nic za usługę, jednak są na niego narzucone bardzo rygorystyczne ograniczenia. Usługa tworzona w celach marketingowych, aby niezdecydowani klienci mogli wypróbować działanie hostingu współdzielonego, a następnie wraz z rozwojem ich stron internetowych wykupili pakiet hostingu współdzielonego.

\subsection{Hosting pośredni (Reseller hosting)}
Jest to usługa w której klient wynajmuje fizyczny lub wirtualny serwer oraz uzyskuje prawo do świadczenia przy jego użyciu usług hostingowych. Typowymi klientami tej usługi są firmy tworzące portale internetowe posiadające dodatkową usługę hostingu lub przedsiębiorcy chcący założyć i rozkręcić własną firmę hostingową. Aby pośrednik mógł stać się konkurencyjny względem firm świadczących usługi hostingowe z pierwszej ręki, musi prowadzić skuteczną kampanię reklamową.

\section{Organizacja firmy}
%\subsection{Schemat organizacji}

\subsection{Sprzedaż}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Prowadzenie rozmów z klientami w celu sprzedaży konkretnego produktu.
\end{itemize}

\subsection{Zakupy}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Nabywanie sprzętu
\item Dostawa internetu
\item Dostawa energii
\item Nabywanie domen
\item Nabywanie certyfikatów
\end{itemize}

\subsection{Marketing}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzanie kampaniami marketingowymi
\item Promocje dla klientów
\item Zarządzanie reklamą
\end{itemize}

\subsection{Obsługa klienta}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzanie kontaktami z klientem
	\begin{itemize}
	\item Skargi klienta
	\item Pytania
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Prawny} 

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Reprezentacja firmy w sądzie
\item Sporządzanie umów
\end{itemize}

\subsection{Kadry}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzania kadrami
\item Rekrutacja
\item Urlopy
\item Szkolenia
\end{itemize}

\subsection{Finanse}
Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzania finansami
\item Budżet
\end{itemize}

\subsection{Księgowość}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Faktury
\end{itemize}

\subsection{Ryzyko}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzanie ryzykiem operacyjnym
\end{itemize}

\subsection{Audyt} 

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Kontrola pracy innych departamentów
\end{itemize}

\subsection{Administracja baz danych}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Tworzenie baz danych
\item Zarządzanie użytkownikami
\item Zarządzanie uprawnieniami
\item Zarządzanie kopiami zapasowymi
\end{itemize}

\subsection{Administracja systemów operacyjnych}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzanie użytkownikami
\item Zarządzanie uprawnieniami
\end{itemize}

\subsection{Administracja sieci}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Konfiguracja sieci
\end{itemize}

\subsection{Administracja serwerów} 

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzanie serwerami
\item Utrzymanie serwerów
\item Monitoring serwerów
\end{itemize}

\subsection{Administracja poczty} 

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Zarządzanie kontami
\item Zarządzanie aliasami
\end{itemize}

\subsection{Programistyczny}

Obowiązki:
\begin{itemize}
\item Projektowanie stron WWW
\end{itemize}

\section{Kooperanci}

\subsection{Dostawca internetu}

Firma powinna posiadać co najmniej dwóch dostawców internetu, aby zapewnić bezpieczeństwo świadczonych usług. W przypadku, gdy powstaną problemy z jednym z dostawców jest możliwość zmiany na drugiego.

\subsection{Dostawca sprzętu}

Firma powinna posiadać kontakty z dostawcami sprzętu w celu nabycia nowych jednostek, naprawy lub wymiany wadliwych komponentów.

\subsection{Dostawca oprogramowania}

Oprogramowanie jest wykorzystywane na codzień przez pracowników firmy jak również na życzenie klienta firmowego jest możliwość instalacji dowolnego oprogramowania, oczywiście z odpowiednią opłatą. W bardziej skomplikowanych przypadkach należy złożyć RFC\footnote{RFC - Request For Change}.

\subsection{Dostawca domen}

Ze względu na pełnione usługi firma powinna posiadać kontakt z dostawcami domen w celu ich nabycia.

\subsection{Dostawca energii}

Analogicznie do dostawców internetu w tym przypadku również potrzeba jest posiadania co najmniej dwóch dostawców energii.

\subsection{Dostawca certyfikatów SSL}

Ze względu na pełnione usługi firma powinna posiadać kontakt z dostawcami certyfikatów w celu ich nabycia.

\section{Klienci}

\subsection{Osoba fizyczna}

Klient z tej kategorii ma ograniczone możliwości. Nie jest w stanie korzystać z wszystkich usług oferowanych przez firmę. Ma możliwość korzystania jedynie z hostingu współdzielonego oraz darmowego.

\subsection{Firma}

Klient z tej kategorii ma możliwość korzystania z wszystkich oferowanych usług.

\section{Elementy konfiguracji}

\subsection{Centrum danych}
Budynek w którym znajdują się serwerownie oraz inne pomieszczenia firmy. 

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwerownia - od jednego do wielu
\end{itemize}

\subsection{Serwerownia}
Pomieszczenie przechowujące szafy na serwery, zapewniające zasilanie, dostęp do łączy internetowych, odpowiedni system chłodzenia, system przeciwpożarowy i system bezpieczeństwa.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item System chłodzenia - jeden
\item System przeciwpożarowy - jeden
\item System bezpieczeństwa - jeden
\item ródło zasilania - od jednego do wielu
\item Łącze internetowe - od jednego do wielu
\item Szafa na serwer - od jednego do wielu
\item Router - od jednego do wielu
\end{itemize}

\subsection{System chłodzenia}
%TODO: rozwinąć
System odpowiedzialny za utrzymanie odpowiedniej temperatury i wilgotności powietrza w serwerowni. Złożony z przewodów wentylacyjnych oraz klimatyzatorów.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwerownia - jeden
\end{itemize}

\subsection{System przeciwpożarowy}
%TODO: rozwinąć
System odpowiedzialny za wczesne wykrywanie i przeciwdziałanie skutkom pożaru w serwerowni. Złożony z czujników dymu, natrysków wody oraz innych specjalistycznych elementów.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwerownia - jeden
\end{itemize}

\subsection{System bezpieczeństwa}
%TODO: rozwinąć
System odpowiedzialny za wczesne autoryzowanie i monitoring dostępu do serwerowni. Złożony z zamków elektronicznych, zamków biometrycznych i kamer wideo.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwerownia - jeden
\end{itemize}

\subsection{ródło zasilania}
Zasilanie może pochodzić od dostawcy, bądź też może być źródłem zapasowym takim jak baterie lub agregaty prądowe.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwerownia - od jednego do wielu
\end{itemize}

\subsection{Łącze internetowe}
Zapewnia dostęp do internetu. Stosuje się wiele łącz od rożnych dostawców, aby zminimalizować ryzyko awarii i uzyskać jak największą szybkość.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwerownia - od jednego do wielu
\end{itemize}

\subsection{Szafa na serwer}
Szafa o szerokości 19 cali, w której możliwy jest montaż komputerów i elementów innych sprzętu. Sprzęt znajdujący się w niej jest przeznaczony do świadczenia wybranej usługi firmy. W przypadku hostingu kolokacyjnego znajduje się w niej sprzęt klienta. W szczególnym przypadku szafa może być pusta.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwer - od zera do wielu
\item ródło zasilania - od zera do wielu
\item Router - od zera do wielu
\end{itemize}

\subsubsection{Powiązani pracownicy:}
\begin{itemize}
\item Administrator serwera - od zera do wielu
\end{itemize}

\subsection{Router}
Element i infrastruktury sieciowej umożliwiające doprowadzenie łączy internetowych do serwerów.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwerownia - jeden
\item Łącze internetowe - od zera do wielu
\item ródło zasilania - od jednego do wielu
\end{itemize}

\subsection{Serwer}
Abstrakcyjny serwer, który może być zamontowany w szafie.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Szafa na serwer - jeden
\end{itemize}

\subsection{Serwer wielozadaniowy}
Podtyp serwer.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item System operacyjny - jeden
\item Program - od zera do wielu
\end{itemize}

\subsubsection{Powiązani pracownicy:}
\begin{itemize}
\item Administrator systemu operacyjnego - od zera do wielu
\end{itemize}

\subsection{Serwer bazy danych}
Podtyp serwera.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item System operacyjny - jeden
\item Program - od zera do wielu
\end{itemize}

\subsubsection{Powiązani pracownicy:}
\begin{itemize}
\item Administrator bazy danych - od zera do wielu
\end{itemize}

\subsection{Program}
Element oprogramowania zainstalowany na serwerach.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Serwer - od zera do wielu
\item Licencja - od jednego do wielu
\end{itemize}

\subsection{System operacyjny}
Podtyp programu. Specjalne oprogramowanie będące systemem operacyjnym.

\subsection{Baza danych}
Podtyp programu. Specjalne oprogramowanie będące bazą danych.

\subsection{Licencja}
Licencja na oprogramowanie, mówiąca w jakich warunkach i w jakiej ilości można zainstalować dane oprogramowanie.

\subsubsection{Powiązane elementy:}
\begin{itemize}
\item Program - od zera do wielu
\end{itemize}

\section{Obsługa klienta}
\subsection{Obsługa klienta zewnętrznego}

W przypadku zaistnienia sytuacji utrudniającej korzystanie z usług każdy klient firmy ma możliwość dodania incydentu. Można to zrobić poprzez stronę WWW, drogą mailową lub telefonicznie.

Każdy klient ma również możliwość dodania zgłoszenia w celu dokonania drobnej zmiany w świadczonych usługach. Sposób dodania jest taki sam jak w przypadku incydentu.

\subsubsection{Kategorie incydentów}

\begin{itemize}
	\item Hardware
	\begin{itemize}
		\item Zasilanie
		\item Internet
	\end{itemize}
	\item Software
	\begin{itemize}
		\item email
		\item FTP
		\item Baza danych
		\begin{itemize}
			\item MySQL
			\item PostgreSQL
		\end{itemize}
		\item Certyfikat
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Kategorie zgłoszeń}

\begin{itemize}
	\item Software
	\begin{itemize}
		\item email
		\begin{itemize}
			\item Utworzenie konta
			\item Utworzenie aliasu
		\end{itemize}
		\item FTP
		\begin{itemize}
			\item Utworzenie konta
		\end{itemize}
		\item Certyfikat
		\begin{itemize}
			\item Utworzenie certyfikatu
		\end{itemize}
		\item Aplikacja
		\begin{itemize}
			\item Instalacja oprogramowania
			\item Usunięcie oprogramowania
			\item Aktualizacja oprogramowania
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Obsługa klienta wewnętrznego}

W przypadku sytuacji utrudniającej pracę każdy pracownik firmy ma możliwość dodania incydentu.

W celu dokonania drobnej zmiany pracownik firmy ma możliwość dodania zgłoszenia.

\subsubsection{Kategorie incydentów}

\begin{itemize}
	\item Hardware
	\begin{itemize}
		\item Stacja robocza
		\item Internet
		\item Drukarka
	\end{itemize}
	\item Software
	\begin{itemize}
		\item email
		\item aplikacja
		\begin{itemize}
			\item aplikacja finansowa
			\item aplikacja marketingowa
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Kategorie zgłoszeń}

\begin{itemize}
	\item Hardware
	\begin{itemize}
		\item Stacja robocza
		\begin{itemize}
			\item Wymiana stacji roboczej
		\end{itemize}
		\item Drukarka
		\begin{itemize}
			\item Podłączenie drukarki
		\end{itemize}		
	\end{itemize}
	\item Software
	\begin{itemize}
		\item email
		\begin{itemize}
			\item Utworzenie konta
		\end{itemize}
		\item Aplikacja
		\begin{itemize}
			\item Instalacja oprogramowania
			\item Usunięcie oprogramowania
			\item Aktualizacja oprogramowania
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\section{Produkty}
\subsection{Hosting}

\begin{tabular}{ | l | l | l | l | l | }
	\hline {\textbf{ }} & {\textbf{Darmowy}} & {\textbf{Brązowy}} & {\textbf{Srebrny}} & {\textbf{Złoty}}\\ \hline
	{\textbf{Pojemność konta}} & {100MB} & {1GB} & {5GB} & {10GB}\\ \hline
	{\textbf{Transfer roczny}} & {10GB} & {100GB} & {2400GB} & {3600GB}\\ \hline
	{\textbf{Liczba podpiętych domen}} & {1} & {50} & {100} & {Bez limitu}\\ \hline
	{\textbf{Liczba subdomen}} & {1} & {50} & {100} & {Bez limitu}\\ \hline
	{\textbf{Liczba kont pocztowych}} & {1} & {50} & {Bez limitu} & {Bez limitu}\\ \hline
	{\textbf{Liczba kont FTP}} & {1} & {50} & {Bez limitu} & {Bez limitu}\\ \hline
	{\textbf{Liczba baz danych}} & {1} & {50} & {Bez limitu} & {Bez limitu}\\ \hline
\end{tabular} \\

\subsection{Domeny}

\begin{itemize}
	\item .pl
	\item .com.pl
	\item .net, .org, .com
\end{itemize}

\subsection{Certyfikaty SSL}
\subsection{Hosting resellerski}
